門將排名。世一紐亞

14。迪雞亞
7。艾達臣
4。艾利臣

想問第二哥個Jan Oblak有幾勁？？？

利申英狗，無睇閪甲

8.leno
利申 阿狗

達史值唔值咁高

無Lloris?

須然畀人開咗支82，但係佢表現算穩定

玩反應

判斷力差，牛油手
依家老咗就廢哂

馬體會個龍囉

Ccc尼未致於咁差卦

多失誤

達史計成季好過紐亞

如果論失誤 咩迪基亞近柱有球必應都入到榜

leno唔差喎

冇卡斯柏舒米高嘅屌

林源三同歐陽建威都冇?

其實勁個啲GK
條後防線都好穩
幫手封咗好多位，容易睇線

其他國家基本上都有正選

但佢嘅對手係紐亞... 得17-19呢段時間有機會贏佢

德國龍競爭好大

相反英國就...

冇葉鴻輝

德國龍真係好勁
紐亞 達史 蘭奴

所以聖卡西對住當時皇馬班後防救撚到咁真係好癲

無迪基亞？

救皇馬救到用盡心血
對利物浦場波一個打十一個

仲有以前嘅迪基亞同基雲